借錢唔還會點？

借左1000蚊比朋友，叫佢還返比我，
佢就同我玩無賴，認真求佢還仲話打獲我，
叫我唔好阻住地球轉，仲講歪理屈到我錯咁，
遲d會見到佢，驚佢真係打我，
大家體型咁上下，打應該分唔到高低，
如果比佢打點算？
走佬就拎唔返d錢
打返佢驚比人拉留案底
應該點做好？

利申：窮學生

問佢借返1000蚊咪無數囉

人地憑本事借返黎
點解要還？

借第個人一千蚊 跟住等佢追你原來嗰個錢

佢講到好慘話有急事先借比佢
借完比佢我車錢都冇
做個好人都唔得

1000一個教訓。所有借錢一定要預左人唔還你都可以，以這為指標。

唔還都唔洗喊打喊殺咖嘛

除左最老死外 個個都唔會借 一百蚊都唔借
廢事追數時要做狗

成間學校得佢一個朋友
依家上堂都要自己坐了
人財兩失